個天轟隆轟隆咁好撚煩啊

又唔撚係會打風先仆街

苟雨

街都出唔到

苟芸慧

新女？

有街出

唔洗做啊